突發！759八蚊三條能量棒！

掃咗三十條

759師

開心share ok

能量師

好肥

平均幾耐行一次759

食哂30條充滿能量屌到定仔頂唔順

好似好正

肥仔師

好撚甜

哇屌呢個禮拜午餐有着落

Come on man

呢隻好硬

肥

我頂爆她

嚇撚死 印仔個樣

咁多能量可以出d咩招

真天魔地獄爆

2個鐘

食咩能量棒
返印度食蕉啦

其實有乜好食? 勁痴牙

3條師

食蕉師

又靚午，又撚樣棒
斷食都幫唔到你幾多

痴牙師

肥過定延

一日一餐

有trans fat 不了

屌你老母 kitkat 呀
想賠呢d 能量bar當打和

即係聽日是靚午係撚樣棒，好唔C伏

懷疑印仔係絲

窮撚恩物

咪還咗條能量棒俾你

印女絲打黎BBQ見過佢
正常男人邊會鐘意TB

想偷

呢隻好唔好食

呢隻嘢都幾撚難食

咁就可以唔偷同事Kitkat食?

有冇昆蟲碎片先?

高糖低蛋白 唔健康啊

氣炸能量棒

還咗條能量棒俾佢

呢隻唔好食

energy bar 你會唔會當snacks

有幾多g protein?

你好缺能量咩?

4.7

HP超cheap雞keyboard印仔自爆係公墓猿？？

三條能師

30條棒師

貴左，之前5蚊2條

759打手

呢種好撚難食

30條咁多代餐？

間間都係呢啲keyboard架啦

掃貨師

食完開神龍擺尾

呢隻唔係不嬲賣開2蚊左右一條咩

希望快啲俾人偷晒

甜撚到糖尿

係真唔係呀 印狗會係絲打？

不如影晒成個營養表啦

食過，唔好食

Lunch啪咗條
覺得幾好
下面有啲古古力係底
幾香

好難食
一蚊條都要諗下

太甜

師師師師師，師撚夠未

師夠未....

即時
香港快運HK Express全體減薪4成
並考慮引入機械人取代

食到糖尿病

好肥呢隻

呢隻好難食

好難食又唔健康

依隻唔好食嫁

好難食
太甜又硬

香蕉朱古力好好味

食咁多做乜
又唔係做運動補充體力
卡路里多到pk

通常鐘意定既都係絲

傻仔

有健身有少少營養基礎知識就知呢條bar甜過頭

仲當係寶

初初係759賣試過3蚊條添

soyjoy好食好多

好掛住老闆

咪色拉

所以佢便秘係正常

呢隻唔算甜啦

好食？

我可以色

批發一蚊一條

BA師

太甜，太痴牙

都唔好食嘅

肯家樓主食曬先夠力同定仔玩掛股

呢款很甜糖尿師

高糖師

糖尿師

依隻太甜

印仔
想問下BBQ是咪黃店

邊間

唔是

呢隻勁難食囉

好耐之前 佢地入過依個牌子 粒粒獨立包裝既能量棒 ...
明明細細粒幾好
但之後就無再見過

唔好再入依種咁大條, 直接入返細細粒嗰種啦

綠？ 應該唔是藍掛

都唔是藍店

後入師

gay

好難食喎ching

呢隻好難食，垃圾師

伏嚟

推

買咁多做咩

減肥C

呢隻好L甜

超糖師

八蚊師

一次過食3條嘅話壞過凱婷

成200大卡 幾好

佢幾時入番啲波蘭平價茶包？

how many gram protein in one bar?